殘障支那機OnePlus 5 及 5T 睇唔到高清串流

OnePlus 新機 OnePlus 5 以及 OnePlus 5T 睇落幾正，係人都知，但係佢有個缺陷，大家第一下可能會聯想到無限 Reboot，又或者電池有問題？咁你就估錯了，事關今次呢個缺陷，令到用家唔能夠使用 Apps 睇高清串流影片。

今時今日，有邊個唔會用手機上 YouTube、Netflix，又或者用 Google Play Movie 買片睇，但係有 OnePlus 討論區成員發現：OnePlus 5 以及 OnePlus 5T 均未能於使用熱門串流影片 Apps 播放高清影片，原因是手機並未得到 Widevine 的一級認證。無呢個認證，就唔能夠於裝置上透過呢類影片 Apps 播放高清影片。OnePlus 方面就回應指，佢地會於未來透過手機更新為手機加入 Widevine 的一級認證，以便用家收看高清串流影片，但未有提及具體時間。仲未買機的話，可能要三思，又或者等多一等喇。

垃圾奧普oneplus

oneplus always settle

但係啲外國youtuber 唔係吹到好撚靚呀,
好撚快呀, 好撚順呀之類?
點知係個5" MOON 入面分唔到720P 同1080P?

呢個post就睇到啲支那人幾咁懦弱
淨係靜靜地留低負評但連護主嘅膽量都無

小心俾人話你盲屌啊，而家講親支那嘢不是就係盲屌嘅啦

冇交保護費(DRM)
華為小米個堆都係咁

有drm cert都冇用
stock Android nokia 一樣冇份用HD

nokia都冇喎 點算好

樓主 : 臭蟲論收皮啦

咁請問同oppoplus無有咩關係？

咁請問nokia係咪殘障?

個list真係無喎，u11同pixel 2 同 2 xl都無喺個list度喎
唔緊要，我平時睇就睇開hd嘅，今晚試下streaming播唔播到hd先
多謝你提一提我

硬膠dog屍兄入黎解下畫啦

試完無hd未係殘障囉
有嘅話點先

有既咪唔係殘障手機囉 咁你想點?

辣撚殺

算唔算有 ？

nokia有喎，點計先

垃圾支那機睇480P算啦，學乜撚野人睇高清

點解我睇到1080p嘅

"It's come to my attention (as my 5T is being shipped) that the 5T, as well as other OnePlus devices, do not have the Widevine L1 Certification required to be able to watch HD content from DRM protected services such as Netflix, Amazon Prime, and Google Play Movies (YouTube is not affected).

I would like to know why a $500 phone is not capable of fully utilizing these very popular services and if there are any plans to rectify this clearly ridiculous issue. I am massively surprised this has not been brought up in reviews/not had a bigger fuss made about as this is completely unacceptable for a brand that is now well established!"-whatthefunk, OnePlus forum

睇少d 垃圾中文媒體網啦

我下面個係Netflix喎

支那仔成日想轉移視線去其他機度
究竟悶唔悶

oh